宵夜 腸粉三款

腸粉全部即叫即拉
即拉齋腸比一般來貨既腸粉滑
不過就無咗煙韌口感
兩者各有優點

叉燒腸皮夠薄
但又唔會薄到無曬口感
叉燒鬆化，唔霉
如果加啲蔥就更好味

牛肉腸都ok，足料
不過略為偏咸少少

覺得飲茶一定要乜腸乜腸
宵夜就齋腸

多麻醬！！！

邊間，去開個間酒樓唔開，百樂同何洪記又貴，搵唔到第間食 叉燒腸

好耐冇食過 肚餓

豬腸粉真係屈機
幾蚊雞有交易
飽肚又好味

同好
後尾發覺唔夠味再加咗

五蚊腸粉五蚊燒賣，走芝麻，多麻醬

屯門光記

何洪記只食過干炒牛河
正斗腸粉同細蓉都ok
不過真係貴

聽朝即係食囉
通街都有

成年冇食過
好想食 仲想食魚肉燒賣

芝麻好黐牙

魚肉燒賣

睇到好肚餓好想飲茶呀屌

係剩係想食滑腸粉

好耐冇見過你開post

邊間呢個鐘數仲開

跑馬地正斗腸粉係好耐之前已經唔得了，d皮好厚

百樂點心都好正，不過貴到呀媽都唔認得
時代廣場不倒翁飲茶食點心都好好味，腸粉好好食，又平過百樂好多，不過疫情無開幾個月
連鎖個堆點心真係不了，都係工場整定

多麻醬

加啲豬油仲香滑

飲茶要一班人先開心

其實韌唔韌睇你用咩材料

可以嗌好多嘢食 一人食啲
平時同老母最多三四樣

係呀
之前全部都係行動post
飲飲食食既野無謂出嚟阻住曬啦

同埋平時都儘量唔入藍店同播tvb既舖
變相食飯來來去去都係嗰幾間
無謂成日重覆post同一間喇

食完過隔離食埋甜品
返屋企冲埋涼先開post

正斗我係食開沙田
不過多數食細蓉
食過一次炸両腸

麻醬落多啲都唔怕

腸粉其實係廣東先叫做手藝,啲垃圾式推腸粉根本不值一提...
但由於有黃店係呢隻...我食過一次...好彩係佢啲豉油較得幾好...腸粉都不老算係值返,但其實真係貴囉對我呢啲老嘢嚟講..
我細時食腸粉係响架度任我揀碟靚既先攞...又足料又平又好食...啲後生恨都恨唔到...要怪就怪你果代啲老豆老母,苦爸苦媽將你地掟去麥記食垃圾泥膠雞粒當一餐,仲話已經對你地好好...搞到啲茶樓執撚晒!

而家反而係啲大陸落嚟學藝既救返廣東腸粉...真係不勝稀虛..
繼續食埋啲中國味道垃圾推腸粉啦...仲要幾十蚊兜,唔話你有病都笑你ON9!

好肚餓

ching 你幾歲

邊度仲有5蚊腸粉賣

Why not both

聽落佢最少六七十歲

啲語氣隔住兩個moon都聞到有陣除

煙韌口感果隻好食好多
即拉要好食好難，一係太厚一係唔滑

石磨腸粉興起係因為幾年前喺傳媒報導下
有一、兩間做起咗（好似係大埔嗰間）
當然大家見到腸粉入面包蛋
賣相吸引,香港又少有就仆去食
一間做起,之後就新開咗好多

亦好難怪傳統布拉腸俾人輕視
事實上整得好食既舖頭唔多
老師傅退休,新既又唔俾心機做
好多舖頭甚至會一早蒸定
租金貴要密手啲做亦係另一個因素

佢呢度淨係賣即拉腸
無來貨嗰隻

我都係鍾意食煙韌
但來貨腸捲得唔實嗰隻就做唔到煙韌
雖然工序無咁繁複
遇到好食都唔易
有啲舖蒸唔透,有啲又太粉

愈講愈餓

屯門藍地大街有
而且質素唔差

蝦腸

窮撚學生恩物

超耐冇見過ching

的確係 好耐都無食過好食布拉腸

同大埔陳漢記比之如何

鮮蝦味
呢個配搭更能食出米香

的確係
唔夠飽加多幾粒魚蛋燒賣
二十蚊內搞掂一餐

hello
應該有兩年了